\begin{song}[remember-chords]{title={Igra rokenrol cela Jugoslavija}, band={Elekrtični orgazem}}

\begin{kitica}
A                               E \\
Pokupimo boje koje padaju sa neba,  \\
D                             E                                \\
dovoljan je dodir, samo to nam treba.   \\
Zaboravi na juče, hajde pogledaj u sutra,   \\
videčeš da želis, videčeš da možeš.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Odgovori koje tražiš nisu sad daleko,  \\
pogledaj u sebe, pogledaj u sebe.  \\
Neka tvoja glava bude samo tvoja briga,  \\
ne daj da joj govore, neka sama otkrije.
\end{kitica}

\begin{kitica}
ref:  \\
A                     E   \\
Igra rokenrol cela Jugoslavija,  \\
D                       E \\
sve se oko tebe ispravlja i savija.  \\
 Igra rokenrol cela Jugoslavija   \\
sve se oko tebe ispravlja i savija.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Pokupimo zvuke koji padaju sa neba,  \\
dovoljan je dodir, samo to nam treba.  \\
Da li pratiš znake koji stoje oko tebe,  \\
videčeš da želis, videčes da možeš.
\end{kitica}

\begin{kitica}
To što sada kriješ niko ne vidi na tebi,  \\
pogledaj u sebe, pogledaj u sebe.  \\
Neka tvoja glava bude samo tvoja briga  \\
ne daj da joj govore, neka sama otkrije.
\end{kitica}

\begin{kitica}
ref:
\end{kitica}

\end{song}
